減醣電飯煲

有冇ching 用緊? 係咪真係有成效?

冇用